其實大家係咪唔記得咗咩叫不分化 不割蓆

大家係咪比時間沖淡左對呢場抗爭嘅初衷？